杜小喬愈黎愈唔靚？

以前初出道果時真係覺得幾可愛
依家再睇 點解好似無咁靚？
但佢Ig 又po好多自拍 覺得自己好女神
開始覺得有啲嘔心

俾熊仔頭玩殘咗

從來唔覺靚
普通正常女仔
以前比班連登毒撚捧上天
娘娘前，娘娘後
我心諗，未見過世面

好似最近呢張咁 老左勁多
唔通同個病有影響？

呢D女係要塊面有肉先靚 佢一瘦就現哂形

棚牙真係好核突，最僧女仔爆牙

無靚過，一直都咁樣衰

She’s never been hot

比條高佬晚晚幾q 咁玩
好難唔殘

連登仔要求真係高

冇得曬太陽真係好慘

女人不嬲越老越差，過廿五開始冇人要

靚咩？真心
唔係話樣衰 但成日打啲女神caption
真係有啲作狀

作狀臭西一名

差唔多三十 老啦

Cheap晒

咁多位師兄打攪晒，都係留返俾我啦

曝光多咗睇厭咗啫

一見到就諗到冇得晒太陽真係好慘

冇